攞兩皮野去澳門推兩鋪 點睇

有冇巴打G持

利申 負債八萬 唔賭嘅話有排都未賣晒

收手 唔好賭

得兩皮野你好意思過海？係就二十皮啦

假膠

我都想係假

Lm

賭咩

請出圖

收手唔好賭
拎兩百蚊出黎食餐好嘅平伏下情緒就差唔多

先買大再買細

留名

百家樂或富貴三寶

推啦 輸多2皮姐

輸埋條命

玩大細每注一千 贏錢加一注
上到一萬就算了 唔好再賭

點解仲有人會覺得賭博係翻身方法

因為50%機率看似好大

係 48.5%

中兩盤機率 0.495 ^ 2 = 0.245
即係話你有 > 75% 輸撚晒

咪話我窮四代唔點條明路你
7月 Long Call 2318@72.5
勝率：75% 兩倍

留番 等世界盃